{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C300094",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "덕승관"
    },
    "text": "ドクスングァン\\n\n忠清北道永同郡黄澗面小渓里310-2\\n\nランチ-一般、11:00~19:30 Break time 15:00~17:00、月曜日休み、60席、忠清北道嶺東郡黄澗面に位置する中華料理店「ドクスングァン」を紹介する。 ここはもともと多くのメニューを扱っていたところだったが、テレビ番組「ペク·ジョンウォンの3大天王」で紹介された後、大盛況のうちにメニューをジャージャー麺と酢豚の2種類に減らすことさえできた。 甘くて香ばしいユニジャージャー麺が有名な「ドク·スングァン」。 ここのジャージャー麺を一度味わった人は、待ち行列を待ちながらもまた訪れることになるという。 忠清北道嶺東（チュンチョンプクト·ヨンドン）でおいしいジャージャー麺と酢豚を味わいたいなら、ここの「ドクスングァン」を訪ねてみてはいかがだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドクスングァンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ドクスングァンは忠清北道永同郡黄澗面小渓里310-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドクスングァンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ドクスングァンはランチの営業時間で、11時から19時30分までです。ただし、15時から17時までの間は休憩時間となっています。"
        },
        {
            "question": "ドクスングァンは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ドクスングァンは月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ドクスングァンの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "ドクスングァンには60席あります。"
        },
        {
            "question": "ドクスングァンのメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "ドクスングァンでは、ジャージャー麺と酢豚の2種類のメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドクスングァンのジャージャー麺はどのような味ですか？",
            "answer": "ドクスングァンのジャージャー麺は甘くて香ばしい味わいが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ドクスングァンのジャージャー麺は有名ですか？",
            "answer": "はい、ドクスングァンのジャージャー麺は非常に有名です。多くの人々が待ち行列を待ちながらも再訪するほどです。"
        },
        {
            "question": "ドクスングァンを訪れるためにおすすめの場所はありますか？",
            "answer": "ドクスングァンを訪れる際には、忠清北道嶺東郡黄澗面を訪れることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ドクスングァンのロケーションはどのような環境ですか？",
            "answer": "ドクスングァンは忠清北道嶺東郡黄澗面に位置しており、美しい自然環境に囲まれた場所です。"
        },
        {
            "question": "ドクスングァンのおすすめの料理はありますか？",
            "answer": "ドクスングァンのおすすめの料理は、ジャージャー麺と酢豚です。ぜひ味わってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 451
    }
}